如果毒步天下 入咗含大會點

會唔會俾班金融才俊倫敦金MK撚到一棟都冇

正皮=毒巴食曬啲含管妹
負皮=毒巴俾人isolate